其實酒吧，有乜七好去

有含鳩同屎眼屌

性交易好地方

其實xx，有乜七好x
其實連登，有乜七好睇

不了 飲飲下 一陣死撚埋